發夢聽人講廣東綠風幾舊水有曲尺

不過點樣帶入境呢 帶落黎個價又要貴好多 水路定叫貨櫃佬走落黎 有冇海關巴絲講下

文具鋪10蚊

咪撚笑大人個口啦

個到d 槍係香港走過去架

人地本身開保鑣公司
大把門路有槍械

唔係綠風自煮然發咩

但之前啟晴村廢佬都有把

之前發夢聽人講香港市面好多流動槍 堅定流

有乜出奇香港不嬲都係軍火港，連裝甲車都有埋

或者咁講
除左槍管，彈弓，撞針之類嘅主要配件
其他都可以係槍街搵到
但你拆開黎睇，外表只會係一枝鋼管，彈弓 同 粗鋼針
過關果陣收係個喼邊有人理你

細細個睇新聞
有隻貨櫃偷運米格戰機去北韓
係咁啱俾海關抽樣檢驗先發現到
如果抽唔中呢隻櫃又走多樣

根本無線報既話

係好難CHECK中的